男人到底身高定樣重要啲

180柒頭
165靚仔

當然我知錢最重要

180靚仔加有錢

冇樣高有撚用？

身家

柒都仲可以整整佢
矮真係無得救

160 樣柒
但有錢一樣吊打你牙ching

世事邊有咁美好

165靚仔溝矮妹濕哂啦

如果拖條女出街仲矮過佢咁點算

個market細好多

會死？條女唔介意咪得

投完你會高左/變彭于晏?

錢

最重要是連登仔都是比港女埋單

但事實係身邊好多女仔fd寧願要咩咩身高差揀曬啲高佬柒頭
利申：真絲

兩樣都冇

諗下湯告老師同郭富城就知

你睇下城城幾屈機咪知邊樣重要囉

真你老母絲咩織衫呀家陣
你啲fd咩質素咪揀返咩仔囉，180柒頭同160柒頭男人都識揀啦

城城/湯佬定光洙?

而家啲女好撚極端
樓主講嘅呢兩類人都多女
嗰啲 170-175 又唔靚仔又唔係樣衰嗰啲反而冇女吼

男人有錢就有女，你幾矮幾醜都冇所謂，你睇下黎姿個老公就係人版啦

夾心階層最撚慘

講緊係有啲樣ok 但係矮嘅仔佢地連approach都唔會